荃灣手足 可唔可以爭氣啲

我地話晒有警黑坊又有兩間狗屋
屌你老母竟然有人大叫前面係狗屋唔好再行？
大佬呀 10 月喇
用左緊急法喇
日日用實彈嫁

屌10點幾大叫留力聽日
成晚都無狗
見嗰幾架狗車老撚咁遠行過就驚
得嗰一排 green objects 就動物大遷徙咁走
大佬叫左成晚咩香港人反抗
我第一次見遮陣都無就散撚晒

唉對唔住無意分化但真係好撚嬲呀

我地示威呀 唔撚係示弱呀

我好愛你地嫁 但可唔可以爭氣啲
我地無下次嫁

DLLM 1

重陣地？

荃灣拆左黨鐵同中銀，讀左宣言，已經無目標可以做野。不戀戰不被捕不流血，做哂，仲想點？

出過咁多次荃灣就知肯打既唔多
聽得最多次既係比人包抄
呢兩日仲要啲狗都唔理我地

目標做晒 唔走做咩

做完目標走無問題
但嚇到雞飛狗走就好失禮人

真係完全無人理我地 ....

頂都未講開頭話入返球場讀宣言
唔係好驚包抄嘅咩 ？

請參考彌敦道

去到狗屋前唔走可以點？圍狗屋有用？

除非全部人一齊衝去打狗
否則見到green objects就走先至係最聰明嘅

依個真
D人見到疑似警車燈都跑ONLINE咁走

快閃有咩唔好？嬲咩？10.1捉幾多手足 今日捉幾多？比啲理由説服下我地

101荃灣被捕人數喺最少

快閃就係咁啦
開得遮陣人地支援都到

荃灣今日達成曬目標啦 101, 102, 105 真係做齊，唔通真係成棟大會堂 / 政府合署 燒左佢咩

衝埋去咪又係食tg

成撚日被包圍
逃跑可恥但有用呀
快閃好過

要爭氣啲嘅 可以係快閃多啲有意義嘅目標 但未必係擺摭陣打陣地

屌
由頭到尾我都唔係講唔好走
而係唔好咁撚驚呀！ ！

好撚失禮人
你知唔知頭知驚左幾多次救護同消防車聲呀？

無人被捕我都好開心
但就算唔打狗
都唔好示弱咁走
真係俾狗笑

屌你老母，你一撚定唔係荃灣人
又屌自己人想點

俾埋地址你咩屌
我咪講左
係想大家爭氣啲姐
話兩句又唔得咩
有嗰句講嗰句姐

Sorry睇漏左，你係屌緊果d聽到老救就跑400米果d
理解，sorry果d人係要屌下